[短陰] 睿隣 對 彩瑛 😊

揀邊個？

我揀佢

彩英

邊個?

Momoland

彩英好撚樣衰

Yerin

彩瑛for sure!!!

唔夠多腎樣衰

其實我第一時間諗起佢，但佢而家唔係依個髮型

起馬可愛過彩英

張相引期嫁

怪唔之得你咁可愛

尋日 13號 Muaic Bank 錄影

佢而家係長陰空氣瀏海吖，粒膠你收返啦

送比你
當我win

繼續

嗯再黎

恩地

ok歌神下次佢同seulgi😁

+1

到底邊個創個咁柒嘅髮型出嚟

哇睇黎學友兄好想俾seulgi加入喎

其實衛蘭以前都留過，佢個仲短